## Testu pildīšanas sistēma

Veidots, izmantojot xampp uz windows vides.

- Lai palaistu - konfigurācijas datne config.php.tmpl jāpārsauc par config.php
- Jāieraksta attiecīgie parametri, lai varētu pieslēgties mysql datubāzei.
- Mysql datubāzē jāpalaiž testinator.sql skripts.